AVG3 同JL 劇情共通點

雷神失去所有 vs 超人死左

反派齊集六粒石 vs 反派齊集三母盒

雷神獲得神器 vs 超人復活 （大家能力都加乘左）

雷神回歸一個打晒 vs 超人回歸一個打晒

反派重傷敗走地球 vs 反派重傷敗走地球

仲有冇？

當你真係差唔多

但一套好評 一套俾人插到上天花板

DC

呢個電影界欠左DC

電影圈+觀眾迫害dc

咁都叫共通
我都整個共通點：問題出現>問題解決
可以套落八成戲到

乜撚野敗走地球，紫薯贏左架喎

Dc9為了吹噓捧紅無所不用其極，9up 都亂來的

走遲多秒命仔都冇

驚比雷神殺死咩

六粒都唔夠人地一個斧打喎

黑豹 隊長 跑得好快 vs 超人 閃電俠 跑得好快
Wakanda 揸車去戰場 vs JL 揸車去戰場
黑豹解防護網引敵人入來 vs 蝙蝠俠用自己做餌引人追佢打
黑寡婦用武器 vs 神奇女俠用武器
雷神從天而降 vs 水行俠從天而降
隊長擋住thanos vs 水行俠擋住D水
愈數愈多

兩隻大佬都係爛鬼cg

唔講咁多，DC又贏一仗

ironman有錢整裝備做英雄 batman有錢整裝備做英雄

ironman唔夠大佬打差啲死比人救左 batman唔夠大佬打差啲死比人救左

Wakanda 揸車去戰場

樓主marvel fans

復仇者講英文 正義聯盟講英文

依個比喻好
兩隻on9外星生物荒漠狼 thanos cg人都係講英文

依點做得最好係man of steel講Krypton 星人有高科技翻譯機

GOTG已經成個外星講英文啦

兩套都係玩傳送門
兩套反派都係一拎到石就走人